剝香蕉正確方法

公投： 請問大家剝香蕉是從那邊方向剝？
正評：冇椗
負評：有椗

不嬲都係輕輕屈一屈，喺中間開

唔剝連皮食

拳頭握住香蕉外皮，然後不斷上下chok，蕉皮就會剝落

霆鋒剝

cls 咁都要chok一下
真係服撚咗佢

入嚟就係為咗睇呢張

香蕉：頭
大蕉奶蕉皇帝蕉：尾

又幾撚型喎

我偶像黎

劈死明哥